(window.webpackJsonp=window.webpackJsonp||[]).push([[0],{14:function(e,t,o){e.exports=o.p+"static/media/logo.84287d09.svg"},17:function(e,t,o){e.exports=o(38)},22:function(e,t,o){},36:function(e,t,o){},38:function(e,t,o){"use strict";o.r(t);var a=o(0),n=o.n(a),r=o(5),s=o.n(r),i=(o(22),o(3)),u=o(10),l=o(11),c=o(12),m=o(15),p=o(13),d=o(16),y=o(1),j={question:"Ets interior o exterior?",answers:[{type:["Interior"],content:"Interior"},{type:["Exterior"],content:"Exterior"}]},S=[j,{question:"Al\xe7ada? (respecte els interiors)",answers:[{type:["Zoom Rize 2"],content:"S\xf3c clarament m\xe9s alt que la mitja"},{type:["Zoom Rize 2","KD 13"],content:"S\xf3c lleugerament m\xe9s alt que la mitja"},{type:["Zoom Freak 2","KD 13","Kobe 5 Protro"],content:"S\xf3c com la mitja"},{type:["Zoom Freak 2","KD 13","Kobe 5 Protro","Air Jordan 35"],content:"S\xf3c lleugerament m\xe9s baix que la mitja"},{type:["Air Jordan"],content:"S\xf3c clarament m\xe9s baix que la mitja"}]},{question:"Pes? (respecte els interiors)",answers:[{type:["Zoom Rize 2"],content:"S\xf3c clarament m\xe9s pesat que la mitja"},{type:["Air Jordan 35"],content:"S\xf3c lleugerament m\xe9s pesat que la mitja"},{type:["Kobe 5 Protro"],content:"S\xf3c com la mitja"},{type:["Zoom Freak 2"],content:"S\xf3c lleugerament m\xe9s lleuger que la mitja"},{type:["KD 13"],content:"S\xf3c clarament m\xe9s lleuger que la mitja"}]},{question:"IMC o Ets un jugador robust, equilibrat o prim? (respecte els interiors)",answers:[{type:["Air Jordan 35","Zoom Rize"],content:"S\xf3c un jugador de complexi\xf3 robusta"},{type:["Zoom Rize 2"],content:"S\xf3c un jugador de complexi\xf3 m\xe9s aviat robusta"},{type:["Zoom Freak 2","Kobe 5 Protro"],content:"S\xf3c un jugador equilibrat"},{type:["Zoom Freak 2","KD 13"],content:"S\xf3c un jugador de complexi\xf3 m\xe9s aviat prima"},{type:["KD 13"],content:"S\xf3c un jugador de complexi\xf3 prima"}]},{question:"Valora la teva capacitat de reacci\xf3/explosivitat (respecte els interiors)",answers:[{type:["KD 13","Air Jordan"],content:"S\xf3c un jugador explosiu, canvi-ho r\xe0pid de velocitat"},{type:["KD 13","Kobe 5 Protro","Zoom Freak 2"],content:"S\xf3c un jugador m\xe9s aviat explosiu"},{type:["Kobe 5 Protro"],content:"S\xf3c tant explosiu com la majoria dels jugadors"},{type:["Zoom Rize 2","Kobe 5 Protro"],content:"S\xf3c un jugador poc explosiu"},{type:["Zoom Rize 2"],content:"S\xf3c un jugador molt poc explosiu"}]},{question:"Valora la teva velocitat m\xe0xima (respecte els interiors)",answers:[{type:["Air Jordan 35"],content:"S\xf3c un jugador molt r\xe0pid"},{type:["Kobe 5 Protro","KD 13"],content:"S\xf3c un jugador m\xe9s aviat r\xe0pid"},{type:["Zoom Freak 2","KD 13"],content:"S\xf3c tant r\xe0pid com la majoria de jugadors"},{type:["Zoom Freak 2"],content:"S\xf3c un jugador m\xe9s aviat lent"},{type:["Zoom Rize 2"],content:"S\xf3c un jugador lent"}]},{question:"Valora la teva for\xe7a (respecte els interiors)",answers:[{type:["Zoom Rize 2"],content:"S\xf3c un jugador molt fort"},{type:["Kobe 5 Protro","Air Jordan 35"],content:"S\xf3c un jugador m\xe9s aviat fort"},{type:["Kobe 5 Protro"],content:"S\xf3c un jugador tant fort com la majoria"},{type:["KD 13"],content:"S\xf3c un jugador m\xe9s aviat fluix"},{type:["Zoom Freak 2"],content:"S\xf3c un jugador m\xe9s fluix que la majoria"}]},{question:"Valora el teu salt vertical (respecte els interiors)",answers:[{type:["Air Jordan 35"],content:"Salto molt m\xe9s que la mitja"},{type:["Kobe 5 Protro","Zoom Freak 2"],content:"Salto m\xe9s que la mitja"},{type:["Zoom Freak 2","KD 13"],content:"Salto tant alt com la majoria"},{type:["KD 13"],content:"Salto una mica menys que la mitja"},{type:["Zoom Rize 2"],content:"Salto menys que la mitja"}]},{question:"Valora la teva capacitat d'endur-te una pilota dividida/rebot/lluita (respecte els interiors)",answers:[{type:["Zoom Rize 2"],content:"Sens dubte m'emporto jo la pilota"},{type:["Zoom Freak 2","KD 13"],content:"Normalment m'emporto jo la pilota"},{type:["KD 13","Air Jordan 35"],content:"Tinc les mateixes possibilitats d'emportar-me la pilota que la majoria"},{type:["Air Jordan 35"],content:"Normalment s'emporta la pilota el contrari"},{type:["Kobe 5 Protro"],content:"S'emportar\xe0 la pilota el contrari"}]}],q=[j,{question:"Al\xe7ada? (respecte els exteriors)",answers:[{type:["KD 13","Kobe 5 Protro"],content:"S\xf3c clarament m\xe9s alt que la mitja"},{type:["KD 13"],content:"S\xf3c lleugerament m\xe9s alt que la mitja"},{type:["Air Jordan 35","Curry 8"],content:"S\xf3c com la mitja"},{type:["Zoom Freak 2","Curry 8"],content:"S\xf3c lleugerament m\xe9s baix que la mitja"},{type:["Zoom Freak 2"],content:"S\xf3c clarament m\xe9s baix que la mitja"}]},{question:"Pes? (respecte els exteriors)",answers:[{type:["Kobe 5 Protro"],content:"S\xf3c clarament m\xe9s pesat que la mitja"},{type:["KD 13"],content:"S\xf3c lleugerament m\xe9s pesat que la mitja"},{type:["Zoom Freak 2","Air Jordan 35"],content:"S\xf3c com la mitja"},{type:["Zoom Freak 2"],content:"S\xf3c lleugerament m\xe9s lleuger que la mitja"},{type:["Curry 8"],content:"S\xf3c clarament m\xe9s lleuger que la mitja"}]},{question:"IMC o Ets un jugador robust, equilibrat o prim? (respecte els exteriors)",answers:[{type:["Kobe 5 Protro","Zoom Freak 2"],content:"S\xf3c un jugador de complexi\xf3 robusta"},{type:["Zoom Freak 2","Kobe 5 Protro"],content:"S\xf3c un jugador de complexi\xf3 m\xe9s aviat robusta"},{type:["KD 13","Air Jordan 35"],content:"S\xf3c un jugador equilibrat"},{type:["Curry 8","KD 13"],content:"S\xf3c un jugador de complexi\xf3 m\xe9s aviat prima"},{type:["Curry 8"],content:"S\xf3c un jugador de complexi\xf3 prima"}]},{question:"Valora la teva capacitat de reacci\xf3/explosivitat (respecte els exteriors)",answers:[{type:["Curry 8","Air Jordan"],content:"S\xf3c un jugador explosiu, canvi-ho r\xe0pid de velocitat"},{type:["Air Jordan"],content:"S\xf3c un jugador m\xe9s aviat explosiu"},{type:["Zoom Freak 2"],content:"S\xf3c tant explosiu com la majoria dels jugadors"},{type:["Zoom Freak 2","Kobe 5 Protro","KD 13"],content:"S\xf3c un jugador poc explosiu"},{type:["KD 13","Kobe 5 Protro"],content:"S\xf3c un jugador molt poc explosiu"}]},{question:"Valora la teva velocitat m\xe0xima (respecte els exteriors)",answers:[{type:["Curry 8"],content:"S\xf3c un jugador molt r\xe0pid"},{type:["Air Jordan 35"],content:"S\xf3c un jugador m\xe9s aviat r\xe0pid"},{type:["Zoom Freak 2","Air Jordan 35"],content:"S\xf3c tant r\xe0pid com la majoria de jugadors"},{type:["Zoom Freak 2","Kobe 5 Protro"],content:"S\xf3c un jugador m\xe9s aviat lent"},{type:["KD 13","Kobe 5 Protro"],content:"S\xf3c un jugador lent"}]},{question:"Valora la teva for\xe7a (respecte els exteriors)",answers:[{type:["KD 13","Kobe 5 Protro"],content:"S\xf3c un jugador molt fort"},{type:["KD 13","Air Jordan 35"],content:"S\xf3c un jugador m\xe9s aviat fort"},{type:["Zoom Freak 2"],content:"S\xf3c un jugador tant fort com la majoria"},{type:["Zoom Freak 2","Curry 8"],content:"S\xf3c un jugador m\xe9s aviat fluix"},{type:["Curry 8"],content:"S\xf3c un jugador m\xe9s fluix que la majoria"}]},{question:"Valora el teu salt vertical (respecte els interiors)",answers:[{type:["Air Jordan 35"],content:"Salto molt m\xe9s que la mitja"},{type:["KD 13","Curry 8"],content:"Salto m\xe9s que la mitja"},{type:["KD 13"],content:"Salto tant alt com la majoria"},{type:["Kobe 5 Protro"],content:"Salto una mica menys que la mitja"},{type:["Zoom Freak 2"],content:"Salto menys que la mitja"}]},{question:"Valora la teva capacitat d'endur-te una pilota dividida/rebot/lluita (respecte els interiors)",answers:[{type:["Air Jordan 35"],content:"Sens dubte m'emporto jo la pilota"},{type:["Curry 8"],content:"Normalment m'emporto jo la pilota"},{type:["KD 13"],content:"Tinc les mateixes possibilitats d'emportar-me la pilota que la majoria"},{type:["Kobe 5 Protro"],content:"Normalment s'emporta la pilota el contrari"},{type:["Kobe 5 Protro","Zoom Freak 2"],content:"S'emportar\xe0 la pilota el contrari"}]}],v=o(4);var g=function(e){return n.a.createElement("h2",{className:"question"},e.content)};var w=function(e){return n.a.createElement("div",{className:"questionCount"},"Pregunta ",n.a.createElement("span",null,e.counter)," de ",n.a.createElement("span",null,e.total))};var b=function(e){return n.a.createElement("li",{className:"answerOption"},n.a.createElement("input",{type:"radio",className:"radioCustomButton",name:"radioGroup",checked:e.answerType===e.answer,id:e.answerType,value:e.answerType,disabled:e.answer,onChange:e.onAnswerSelected}),n.a.createElement("label",{className:"radioCustomLabel",htmlFor:e.answerType},e.answerContent))};var h=function(e){return n.a.createElement(v.CSSTransitionGroup,{className:"container",component:"div",transitionName:"fade",transitionEnterTimeout:800,transitionLeaveTimeout:500,transitionAppear:!0,transitionAppearTimeout:500},n.a.createElement("div",{key:e.questionId},n.a.createElement(w,{counter:e.questionId,total:e.questionTotal}),n.a.createElement(g,{content:e.question}),n.a.createElement("ul",{className:"answerOptions"},e.answerOptions.map(function(t){return n.a.createElement(b,{key:t.content,answerContent:t.content,answerType:JSON.stringify(t.type),answer:e.answer,questionId:e.questionId,onAnswerSelected:e.onAnswerSelected})}))))};var f=function(e){return n.a.createElement(v.CSSTransitionGroup,{className:"container result",component:"div",transitionName:"fade",transitionEnterTimeout:800,transitionLeaveTimeout:500,transitionAppear:!0,transitionAppearTimeout:500},n.a.createElement("div",null,"Les teves bambes: ",n.a.createElement("strong",null,e.quizResult),"!"))},K=o(14),x=o.n(K),k=(o(36),function(e){function t(e){var o;return Object(l.a)(this,t),(o=Object(m.a)(this,Object(p.a)(t).call(this,e))).state={position:null,questions:[],counter:0,questionId:1,question:"",answerOptions:[],answer:"",answersCount:{},result:""},o.handleAnswerSelected=o.handleAnswerSelected.bind(Object(y.a)(Object(y.a)(o))),o}return Object(d.a)(t,e),Object(c.a)(t,[{key:"componentDidMount",value:function(){this.setState({questions:[j],question:j.question,answerOptions:j.answers})}},{key:"handleAnswerSelected",value:function(e){var t=this,o=JSON.parse(e.currentTarget.value);if(!this.state.position){var a=o[0];return this.setState({position:a,questions:"Interior"===a?S:q}),this.setUserAnswer(e.currentTarget.value),void setTimeout(function(){return t.setNextQuestion()},300)}this.setUserAnswer(e.currentTarget.value);var n=!0,r=!1,s=void 0;try{for(var i,u=o[Symbol.iterator]();!(n=(i=u.next()).done);n=!0){var l=i.value;this.incrementCount(l)}}catch(c){r=!0,s=c}finally{try{n||null==u.return||u.return()}finally{if(r)throw s}}this.state.questionId<this.state.questions.length?setTimeout(function(){return t.setNextQuestion()},300):setTimeout(function(){return t.setResults(t.getResults())},300)}},{key:"setUserAnswer",value:function(e){this.setState(function(t,o){return{answer:e}})}},{key:"incrementCount",value:function(e){this.setState(function(t,o){return{answersCount:Object(u.a)({},t.answersCount,Object(i.a)({},e,(t.answersCount[e]||0)+1))}})}},{key:"setNextQuestion",value:function(){var e=this.state.counter+1,t=this.state.questionId+1;this.setState({counter:e,questionId:t,question:this.state.questions[e].question,answerOptions:this.state.questions[e].answers,answer:""})}},{key:"getResults",value:function(){var e=this.state.answersCount,t=Object.keys(e),o=t.map(function(t){return e[t]}),a=Math.max.apply(null,o);return t.filter(function(t){return e[t]===a})}},{key:"setResults",value:function(e){1===e.length?this.setState({result:e[0]}):this.setState({result:e.join(", ")})}},{key:"renderQuiz",value:function(){return n.a.createElement(h,{answer:this.state.answer,answerOptions:this.state.answerOptions,questionId:this.state.questionId,question:this.state.question,questionTotal:this.state.questions.length,onAnswerSelected:this.handleAnswerSelected})}},{key:"renderResult",value:function(){return n.a.createElement(f,{quizResult:this.state.result})}},{key:"render",value:function(){return n.a.createElement("div",{className:"App"},n.a.createElement("div",{className:"App-header"},n.a.createElement("img",{src:x.a,className:"App-logo",alt:"logo"}),n.a.createElement("h2",null,"Bambes")),this.state.result?this.renderResult():this.renderQuiz())}}]),t}(a.Component));Boolean("localhost"===window.location.hostname||"[::1]"===window.location.hostname||window.location.hostname.match(/^127(?:\.(?:25[0-5]|2[0-4][0-9]|[01]?[0-9][0-9]?)){3}$/));s.a.render(n.a.createElement(k,null),document.getElementById("root")),"serviceWorker"in navigator&&navigator.serviceWorker.ready.then(function(e){e.unregister()})}},[[17,2,1]]]);
//# sourceMappingURL=main.599b1599.chunk.js.map